今次大牛市已經發達的巴絲打 有無諗到點傳承畀下一代？

可能你食住呢個大浪已經財務自由/發達，身家幾百至幾千萬美元以上。咁你哋有無做好計劃，保存你的財富，同埋傳承畀下一代？

ALL IN ARKK

自己用晒佢啦梗係
生仔戇鳩嘅咩

ALL IN SQQQ HODL

咁如果有仔女有無諗點留畀佢哋？